[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26867848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26867848/answer/811608972", "content": "\n\u4f60\u7684\u5b69\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289694576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289694576/answer/805718055", "content": "\n\u4e4c\u9f9f\u6700\u591a\u53ef\u4ee5\u6d3b\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24871100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24871100/answer/804387325", "content": "\n\u8bfb\u53f2\u65f6\uff0c\u54ea\u4e9b\u6545\u4e8b\u8ba9\u4f60\u52a8\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342738272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342738272/answer/809516280", "content": "\n\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u7684\u4fbf\u6377\u7a0b\u5ea6\u662f\u4e0d\u662f\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341002197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341002197/answer/806035565", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u7b11\u7834\u809a\u76ae\u7684\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322851671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322851671/answer/810281025", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u9999\u6e2f\u4eba\u6765\u5185\u5730\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36895602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36895602/answer/811594094", "content": "\n\u95e8\u5f53\u6237\u5bf9\u5f88\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292164259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292164259/answer/807393150", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u56fd\u4ea7\u7684\u5c0f\u4f17\u54c1\u724c\u662f\u4f60\u65e0\u9650\u56de\u8d2d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336877707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336877707/answer/789105227", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u7684\u4eba\u5f00\u8f66\u4e0d\u61c2\u5f97\u793c\u8ba9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296166690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296166690/answer/791695840", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27029591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27029591/answer/807214080", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u770b\u4e2d\u56fd\u83dc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330275453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330275453/answer/808974354", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u51cf\u80a5\u540e\u7684\u7ffb\u8f66\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343651554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343651554/answer/810659888", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u6837\u662f\u771f\u6b63\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u4e0d\u662f\u73a9\u73a9\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344117802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344117802/answer/812370143", "content": "\n\u5468\u7426\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\u4ed6\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u52bf\u548c\u77ed\u677f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334035140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334035140/answer/755115028", "content": "\n\u5916\u8c8c\u5bf9\u7537\u751f\u6765\u8bb2\u6709\u591a\u91cd\u8981?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20032518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20032518/answer/811193955", "content": "\n\u5634\u5507\u8d77\u75b1\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343494051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343494051/answer/809494133", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u4eec\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u65b9\u821f\u7f16\u8bd1\u5668\u9996\u6b21\u5f00\u6e90\u90e8\u5206\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344412587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344412587/answer/813798239", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u8c01\u5e94\u8be5\u4e3a\u8fd9\u5c4a\u7bee\u7403\u4e16\u754c\u676f\u4e2d\u56fd\u7537\u7bee\u88ab\u6dd8\u6c70\u8d1f\u8d23\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26913328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26913328/answer/812132535", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6b20\u94b1\u4e0d\u8fd8\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336692514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336692514/answer/777433436", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4f60get\u4e0d\u5230\u7684\u795e\u989c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343881065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343881065/answer/812136001", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u8bc4\u5206\u8fd9\u4e48\u4f4e\uff0c\u5bfc\u6f14\uff0c\u6f14\u5458\u5fc3\u91cc\u4f1a\u600e\u4e48\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269135234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269135234/answer/810714925", "content": "\n\u6b63\u89c4\u533b\u9662\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u533b\u7597\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343431810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343431810/answer/809066440", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b9\u821f\u7f16\u8bd1\u5668\u4e8e 2019 \u5e74 8 \u6708 31 \u65e5\u5f00\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343767724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343767724/answer/811058705", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4f1f\u4e3d\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u9996\u4f4d UFC \u51a0\u519b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344244190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344244190/answer/812468129", "content": "\n2019 \u7bee\u7403\u4e16\u754c\u676f\u571f\u8033\u5176\u56db\u7f5a\u4e0d\u8fdb\uff0c92:93 \u52a0\u65f6\u60dc\u8d25\u7f8e\u56fd\u961f\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304574828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304574828/answer/806186005", "content": "\n\u73b0\u5728\u5e74\u8f7b\u4eba\u90fd\u6b20\u503a\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342849978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342849978/answer/811601666", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u8054\u90a6\u5927\u6cd5\u5b98\u7ec8\u8eab\u5236\u6709\u6ca1\u6709\u6f0f\u6d1e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/812165469", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344054306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344054306/answer/811976403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65f7\u89c6\u79d1\u6280\u65b0\u4ea7\u54c1\u76d1\u89c6\u5b66\u751f\u4e0a\u8bfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343300236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343300236/answer/807675488", "content": "\n\u4e09\u7532\u533b\u9662\u7684\u4e00\u4e2a\u79d1\u5ba4\u6708\u76c8\u522915\u4ebf\uff0c\u662f\u771f\u7684\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321400887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321400887/answer/800757913", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5199\u8fc7\u6216\u6536\u85cf\u5f88\u4e45\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341912329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341912329/answer/806824652", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u54ea\u5412\u300b\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u56e0\u4f7f\u7528\u76d7\u7248\u8f6f\u4ef6\u88ab\u544a\uff1f\u6b64\u4e8b\u5c5e\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279539093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279539093/answer/799448379", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cb3\u5357\u996e\u98df\u8d70\u4e0d\u51fa\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328279276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328279276/answer/790272851", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5230\u7a92\u606f\u7684\u7f8e\u77b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282563996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282563996/answer/806607812", "content": "\n985\uff0c211\u8fd9\u4e9b\u9ad8\u6821\u7684\u9119\u89c6\u94fe\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662578/answer/806351862", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u662f\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u738b\u8005\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342229897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342229897/answer/801887022", "content": "\n\u59da\u660e\u5728\u704c\u7bee\u9ad8\u624b\u91cc\u5927\u6982\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40344134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40344134/answer/795617055", "content": "\n\u88ab\u5f02\u6027\u597d\u670b\u53cb\u6402\u7740\u7761\u4e00\u665a\u4ec0\u4e48\u4e8b\u90fd\u6ca1\u53d1\u751f\u662f\u4e0d\u6b63\u5e38\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57883817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57883817/answer/793906297", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90d1\u6e0a\u6d01\u4e4b\u5973\u90d1\u4e9a\u98de\u63a5\u53d7\u5b66\u6821\u6559\u80b2\u6700\u7ec8\u88ab\u516d\u6240\u7f8e\u56fd\u540d\u6821\u540c\u65f6\u5f55\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268712463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268712463/answer/786435077", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6076\u641e\u89c6\u9891\u6beb\u65e0\u8fdd\u548c\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/793861070", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/737256914", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280312472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280312472/answer/767182024", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b27\u7f8e\u4eba\u5341\u51e0\u5c81\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8001\uff0c\u800c\u540c\u9f84\u7684\u4e9a\u6d32\u4eba\u5374\u5341\u5206\u5e74\u8f7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343818672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343818672/answer/812663223", "content": "\n\u6211\u5916\u7525\u6b3a\u8d1f\u6211\u7684\u732b\uff0c\u6211\u6253\u4e86\u4ed6\uff0c\u6211\u9519\u4e86\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57498678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57498678/answer/708322670", "content": "\n\u5c06\u623f\u5b50\u88c5\u4fee\u6210\u9ad8\u7ea7\u7070\u98ce\u683c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/803556264", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343255237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343255237/answer/812446713", "content": "\n\u88ab\u4eba\u5f3a\u8feb\u5199\u4e864\u4e07\u7684\u6b20\u6761\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275315724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275315724/answer/805440592", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u771f\u7684\u5bf9\u7236\u6bcd\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43697913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43697913/answer/793652038", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u611f\u5230\uff08\u751f\u7406\u4e0a\uff09\u6700\u75db\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48039735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48039735/answer/725374992", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5931\u5229\uff0c\u4eba\u751f\u672a\u6765\u8fd8\u53ef\u4ee5\u7ffb\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313622793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313622793/answer/719700386", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u6bd5\u4e1a\u591a\u5e74\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317923176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317923176/answer/806877286", "content": "\n\u300a\u9e21\u4f60\u592a\u7f8e\u300b\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344072428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344072428/answer/811435988", "content": "\n2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u4e2d\u56fd\u7537\u7bee\u52a0\u65f6 76:79 \u4e0d\u654c\u6ce2\u5170\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u961f\u672c\u573a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306797547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306797547/answer/739522789", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u7684\u4e34\u65f6\u5de5\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264675310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264675310/answer/741152403", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u770b\u4e0d\u8d77\u5916\u5730\u4eba\u7684\u4f20\u8a00\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/810128588", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/809299195", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286144215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286144215/answer/811474020", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u68d2\u7684\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328457531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328457531/answer/806743503", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344397424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344397424/answer/813994066", "content": "\n2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u4e2d\u56fd\u961f 59:72 \u4e0d\u654c\u59d4\u5185\u745e\u62c9\uff0c\u65e0\u7f18\u4e16\u754c\u676f 16 \u5f3a\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/805899719", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff08\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344410681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344410681/answer/813782720", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7537\u7bee\u4e3b\u6559\u7ec3\u674e\u6960\u5728\u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u671f\u95f4\u7684\u6267\u6559\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65333214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65333214/answer/811181533", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7533\u529e\u5965\u8fd0\u4f1a\u7684\u56fd\u5bb6\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344468000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344468000/answer/813977491", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8d5b\u7684\u77ac\u95f4\u4ee4\u4f60\u5fc3\u6f6e\u6f8e\u6e43\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343008620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343008620/answer/809698025", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u9633\u5e02\u6797\u5dde\u300c\u5f00\u95e8\u6740\u300d\u8fd9\u8d77\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332179901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332179901/answer/799887993", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u6e05\u95f2\u7684\u4f53\u5236\u5185\u5355\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284494325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284494325/answer/806545566", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u4e00\u822c\u8010\u5f97\u4f4f\u5bc2\u5bde\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30178891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30178891/answer/812067080", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273419622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273419622/answer/720761611", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e00\u5c1d\u503e\u5fc3\u7684\u7cd5\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29064753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29064753/answer/810087964", "content": "\n\u957f\u5927\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343788905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343788905/answer/809636066", "content": "\n\u672c\u5c4a\u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\uff0c\u4f60\u8fd8\u76f8\u4fe1\u7f8e\u56fd\u961f\u80fd\u593a\u51a0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/809296641", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57024002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57024002/answer/803658993", "content": "\n\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u60e8\u70c8\u5230\u4f55\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343499950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343499950/answer/808314742", "content": "\n\u8fd9\u4e9b\u5e74\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u7535\u5b50\u652f\u4ed8\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\u6539\u53d8\u4e86\u6211\u4eec\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48146283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48146283/answer/804004628", "content": "\n\u4f60\u6709\u73cd\u85cf\u591a\u5e74\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339220192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339220192/answer/807393009", "content": "\n2020\u5e74\u7684\u521b\u4e1a\u98ce\u53e3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327494084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327494084/answer/720970511", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u4e13\u4e1a\uff08\u6bd4\u5982\u673a\u5668\u5b66\u4e60\uff09\u5df2\u7ecf\u6ca6\u4e3a\u8c03\u5305\u4e13\u4e1a\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338577063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338577063/answer/797437637", "content": "\n\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u4e2d\u5404\u4e2a\u5bb6\u5ead\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24997630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24997630/answer/780964937", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6cb3\u5357\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278823464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278823464/answer/800983305", "content": "\n\u96f7\u4f73\u97f3\u548c\u4f5f\u4e3d\u5a05\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u4e00\u8d77\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/782155542", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48427693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48427693/answer/691483076", "content": "\n\u600e\u4e48\u56de\u7b54\u9762\u8bd5\u5b98\uff1a\u4f60\u5bf9Spring\u7684\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339786075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339786075/answer/782973683", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u7b2c\u4e00\u5b63\u6700\u7ec8\u96c6\u300c\u590f\u65e5\u97f3\u4e50\u6d3e\u5bf9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309397887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309397887/answer/791080410", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56db\u5ddd\u59b9\u5b50\u5728\u5916\u5730\u5f88\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339511337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339511337/answer/781128816", "content": "\n\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u4e2d\u8d3e\u740f\u90a3\u4e48\u597d\u8272\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u56fd\u8272\u5929\u9999\u7684\u9edb\u7389\u4e0d\u52a8\u5fc3\uff0c\u6216\u8005\u4e66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u80fd\u4f53\u73b0\u8d3e\u740f\u5bf9\u9edb\u7389\u52a8\u5fc3\u7684\u60c5\u8282?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335946791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335946791/answer/799283526", "content": "\n\u4f60\u6b63\u5728\u7ecf\u5386\u600e\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37226968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37226968/answer/735036280", "content": "\n\u5982\u4f55\u903c\u81ea\u5df1\u505a\u5230\u771f\u6b63\u7684\u81ea\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323244676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323244676/answer/709177724", "content": "\n\u300a\u501a\u5929\u300b\u4e2d\u5f20\u7fe0\u5c71\u81ea\u5c3d\u540e\uff0c\u5982\u679c\u5f20\u4e09\u4e30\u52a8\u6012\u51fa\u624b\uff0c\u60c5\u51b5\u5c06\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310463834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310463834/answer/778183234", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u6709\u9a9a\u767d\u4e00\u4e2a\u4eba\u8fd9\u6837\u505a\uff08333\u8fde\u80dc\uff09\uff0c\u5176\u4ed6\u4e3b\u64ad\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8fd9\u6837\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326203941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326203941/answer/730368014", "content": "\n\u6211\u513f\u5b50\u8d4c\u8f93\u4e86 5 \u4e07\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334021272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334021272/answer/778560017", "content": "\n\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u5f55\u5236\u73b0\u573a\u53d1\u751f\u7684\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff0c\u4f46\u6ca1\u64ad\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334182116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334182116/answer/763179605", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u559c\u7231\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u300a\u6597\u7834\u82cd\u7a79\u300b\u5dee\u8bc4\u5982\u6f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390085/answer/746660135", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344397424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344397424/answer/813690195", "content": "\n2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u4e2d\u56fd\u961f 59:72 \u4e0d\u654c\u59d4\u5185\u745e\u62c9\uff0c\u65e0\u7f18\u4e16\u754c\u676f 16 \u5f3a\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334364126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334364126/answer/756965912", "content": "\n24\u5c81\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\uff0c\u8be5\u600e\u6837\u8d70\u51fa\u8fd9\u5931\u8d25\u7684\u4eba\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342838987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342838987/answer/809017279", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u559d\u51c9\u767d\u5f00\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f88\u6d6a\u8d39\u80fd\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321131029/answer/677311093", "content": "\n\u8ba9\u7537\u670b\u53cb\u70b9\u5916\u5356\u70b9\u9519\u4e86\u548c\u4ed6\u751f\u6c14\u6709\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321199799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321199799/answer/756189480", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u4f5c\u662f\u9752\u6625\u996d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344156081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344156081/answer/812186336", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8463\u660e\u73e0\u5ba3\u79f0\u5176\u7535\u996d\u7172\u6240\u70f9\u5236\u7c73\u996d\u4e0d\u5347\u8840\u7cd6\uff1f\u4ece\u539f\u7406\u4e0a\u6765\u770b\u53ef\u80fd\u5b9e\u73b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323930241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323930241/answer/721947393", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5f20\u6770\uff0c\u662f\u5426\u6709\u79cd\u6210\u4e5f\u8c22\u5a1c\uff0c\u8d25\u4e5f\u8c22\u5a1c\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}]